(突發)立法會議程顯示二讀三讀同一日

希望大家關心香港同祖國事務,為一同建設美好中華大復興努力。
好

推呀

幫手推,祖国事務大家要關心

幫祖国捉逃犯好重要

幫手推

推

唔係琴晚講左喇咩？

除左佔領立法會會議廳 破壞會議進行及投票
仲有冇其他方法可以阻止送中?

［逃犯條例］ 有冇人知道，「立法會會議」係咪一定要喺立法會開？？

11:30AM

好似好少人知

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

一次會議唔係要一日開晒
可以休會再繼續 逢星期三四開

source?